【諗咗半日】1Q題，咩生果喊會影響到人嘅情緒？

三頁開估

開心果

唔信有人估到

錯

DLLM

咩係34.Duku杜古

曼陀羅

答案包高質

一頁了

果然翁

錯！！！

Thanks for information

洋蔥

錯！
無創意

喊生果

辣椒，喊到辣親